蕭生：偉大科學家達爾文居然喜愛食野味？佢點解唔信創造論？？

達爾文佢又有興趣